[
    {"geometry":
        {"coordinates":[20.974724907134092,52.20933320698831],"type":"Point"},
    "properties":{
        "name":"Numer inwentaryzacyjny: D607906\nNazwa polska: lipa srebrzysta \"Brabant\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Tilia tomentosa 'Brabant'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},
        "type":"Feature"},
    {"geometry":{"coordinates":[20.977954303809778,52.206573976085814],"type":"Point"},
        "properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611014\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.97806106260947,52.206718817192495],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611015\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.97810052066932,52.20676662220715],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611016\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978316406008307,52.20696998176153],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611017\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978256060836316,52.20689292328258],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611018\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978726106435698,52.20740166541686],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611019\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978753963874187,52.207429493770526],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611020\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.97877485285285,52.20745517998566],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611021\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978800384126906,52.20748942784974],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611022\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"},{"geometry":{"coordinates":[20.978824755548477,52.20752010826747],"type":"Point"},"properties":{"name":"Numer inwentaryzacyjny: D611023\nNazwa polska: grab pospolity \"Fastigiata\"\nNazwa \u0142aci\u0144ska: Carpinus betulus 'Fastigiata'\nJednostka zarz\u0105dzaj\u0105ca: Zarz\u0105d Zieleni m.st. Warszawy\nAktualno\u015b\u0107 danych na dzie\u0144: 30.11.2018"},"type":"Feature"}]